Projekt 4-gewinnt

Das Team: Schabaneh Ahmad-Jahn, Cornelia Agi

Die Aufgabenverteilung: Im Moment möchten wir bzw. können uns noch nicht konkret darauf einigen
wer was macht. Zunächst wird eine Struktur erstellt, um das Spiel technisch umzusetzten. Danach 
kann eventuell eine Aufteilung stattfinden.

